致低智硬好業主

再唔all in put

硬淡反杯

等收樓

你成日轉，好亂

硬淡又有平put all in

All in